{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 소연정스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加で費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴の可否が異なりますので、ペットと一緒に入室するには事前に確認してください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を正確に守らなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙するには指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際にお知らせした予約特典としては、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV、WiFi、韓屋、無料映画(OTT)などが提供されます。 プールや駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、事前にペンションに確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は正確に守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に提供される特典は何ですか？",
            "answer": "入室の際に提供される特典としては、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV、WiFi、韓屋、無料映画(OTT)などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールや駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、プールや駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 552
    }
}